幫師傅影左張相

威風

咁我知你係邊個

講返正題， 我師傅張相掂唔掂

唔好搞亂檔